伊朗突取消德甲直播 因為女球證著短褲

德國傳媒報道，上周五德甲拜仁慕尼黑作客贏奧格斯堡3比2，當日伊朗電視台突然取消直播，事後調查所得，原因係為比賽執法係一位女球證，而且該女球證著短褲亮相。

伊朗電視台原定直播比賽，但臨時取消都係被迫，根據伊斯蘭教規定，當地電視台唔可以播放女性自己穿着畫面，例如不能穿運動短褲出現。雖然好多伊朗球迷都不滿今次突然禁播，但既然係宗教信仰，佢哋亦唯有遵守。

至於為今場執法嘅女球證，就係39歲嘅比比安娜‧施泰因豪斯，估唔到佢嘅出現，搞到伊朗球迷冇得睇波。

蛔真係第一大有毒宗教。

睇樣點睇得出係女人

應該話:
個樣生成咁落場踢球果班點知佢係女人

仲以為乜事
原來呢件係女

個眼神同今晚開定房等你黎一樣

唔知我解讀有冇錯

球証個樣笑得好淫

篇報道個女球證係佢黎

心諗：
飛機場咁耐，終於有人肯非禮我！